---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 2
    tid: 102
    year: 2021
    month: 02
---

https://www.ripost.hu/politik/insider/oltas-cukorbeteg-2760678/?fbclid=IwAR0BaCLUb4xnZD3Se-pt0c2dzDTc-2_JuZS2KzUQnP8bndxLtBTGYJTZj1k
---<<post_delimiter>>---
Bár kivételesen valid amit a cikk ír, de azért kérem, ilyen volumenű dolgokkal kapcsolatban ne a riposton tájékozódjon. Sajnos ez egy bulvár lap és nem megbízható forrás, nehogy baj legyen belőle ☺️ 
Én is azt mondom én félek tole
media4.giphy.commedia4.giphy.com
Mindennap mást írnak,de sajnos fogalmuk sincs róla  !
https://hvg.hu/tudomany/20210209_Szputnyik_V_orosz_vakcina_tajekoztato?fbclid=IwAR3TIAsSEVwJv3VjF9tPGDlgECJV_k7Pat9VoHZps2IEAdUZwtEmYfubBngNyilvánosságra hozta az OGYÉI, kinek nem...hvg.hu
media4.giphy.commedia4.giphy.com
Ne haragudjatok, hogy több mint két hetes poszt alá kommentelek, de a kínai vakcináról lehet tudni, hogy adható-e cukorbetegnek? A nagymamám miatt kérdezem, mert aggódok, hogy olyannal oltják, amit nem is kaphatna.
